其實921元朗靜坐可唔可以改做全港人鏈活動？

首先821我有去元朗靜坐，但現場得一千人左右，noise唔夠大

另外到時狗鐡係可以封元朗站令靜坐搞唔成
同埋靜坐又可能俾狗話非法集會，又籍機打人捉人

搞一個全港人鏈活動，noise夠大，全和理非，亦較安全

大家討論一下

搞人鏈不如諗個新活動好過
第二次人鏈個noice一定無咁大

反而係諗住幾區罷工集會

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

上次個人鏈只係市區（加少量新界自發）

今次可以全港九新界都做，連接曬全部區

921星座六

攪少啲呢啲啦 好浪費精力

921 朝早會機場 個日好危